[日經]點樣去暗瘡

近排搽左呢隻水楊酸
搽完個T字位好過一排 呢幾日突然爆得仲緊要過平時
有冇人試過呢隻？
暗瘡唔多 但好多黑頭暗粒係額頭 鼻兩邊就紅紅腫腫一粒粒係臉又唔似暗瘡咁爆 有冇邊隻搽既work

邊個教你用salicylic acid solution?

我唔熟水楊酸 不會通常用乜酸乜酸一開始都會爆好多 之後就少返

一黎就用2%

我見上網啲人話呢隻去角質去暗瘡咪買嚟試下 好似奶咗野都唔知

上網大把怪醫秦博士, 但係你出事ge話冇人會"咩飛"

你acne ge severity 俾醫生評估完就自然會有treatment.

呢隻唔可以搽咁多，我試過成面搽，爆到七彩

我都係一滴搽臉+額頭爆暗粒/紅腫個啲位
個額頭本身淨係爆t字位 而家百花齊放咁款

乜酸乜酸亂咁用
上網大把人講啦

估唔到仲有人用乜酸乜酸醫暗瘡

A酸

其實A酸最大既副作用係點

有冇人同我一樣 好少生暗瘡 一個月可能先一粒
我就會果排飲多d水 只用清水洗面 好快冇

之前用左呢個牌子 不過其他product 又係爆到仆街

我以前都可以 不過唔知呢一年幾做乜野爆到不可收拾

反而想個運動對暗瘡嘅影響係利多於弊定相反？
聽人講劇烈運動會生多啲瘡 但運動又可以促使身陳代謝

利伸成日打完波都生一兩粒

利多於弊，但要記住做運動之前唔好搽護膚品，因為一出汗就會堵塞毛孔，同埋唔好曬太陽，就算搽咗防曬都唔太好。

利申：資深暗瘡撚

好多暗粒 完全覺得自己半毀容

停用一排，搽返保濕
可能你皮膚受唔到，乾得濟同埋敏感